[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (993)

原來我

lm

Slow

三星針

慢

屌你紅鑽

696gel

水手

前鋒閪葉屌多球

水手幾時反cup

廢車3.5b 針

696
水手

水手
前鋒
696
柏雷

柏雷頂實呀屌

3條都比廢車整死

1830三場大波

柏雷
水手
696
濟洲

1條

廢車奇蹟3.5b

柏雷頂住

臭腳唔好追和害人啦

西腳咁勇

同意

agger

浦鐵

柏雷 前鋒 696力頂全格

櫻花
柏雷
最後防線

西腳同696係平手盤 而家2-3...

爭氣啦水手

Lm

飛腳清水屌一粒

西流正垃圾

696頂實

柏撚頂住呀

頂住柏雷！

閪鯨失多2球啦

696平手盤咩?

水手反cup我兩個月唔打j

黑鎮城

黑城goooooooooooooooooooooooal

今日韓K 平時西開既大晒

燈sam

紅鑽

696晉級條件係咩

黑鎮城勁撚到

水手 2:2

42 696

水手goalllll

696 90' 4-2

完

山葉入多球
黑鎮勁到

Cup7佢

水手快反
唔會待薄屌波手足

水手會唔會

加時輸波

696 Full team

水手贏埋佢

696

好波

2017 仲西鑽

正氣前鋒！

差你咋水手
入多粒

爽 前鋒 696各4球

呢句真係場場西鑽都啱用

696 半客 全客 客客 大波 正氣到

前鋒goallll

前鋒gel到脫髮

696啲盤全部派錢
晉級2倍

2017仲買閪鑽？

開波前已經講左

前峰勁到

我了 光總

柏雷 三箭頂實!!!

今時今日仲買西鑽個D就真係on撚鳩

新手一問
主客和加時計唔計
水手

隔離可能一車人

今日啲日假好正氣

水手比多粒

腳快反cup

西鑽仲學人讓半 晉級1.64 笑撚死人咩

下場先

戒啦 唔計呀

90分鐘連補時 btw戒

大波日

每個星期都講 仲有人買
就算搏反底都買大波啦

水手加時加幾耐?
入多粒啦

推十口
5135 19-09-2017
02:24 讓球 星期一 7 愛斯賓奴 (主) 對 切爾達 (客)
主 [0] @ 1.88 $

5138 19-09-2017
05:43 讓球 星期一 9 甘拿斯亞 (主) 對 颶風隊 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.99 $

5144 20-09-2017
00:08 讓球 星期二 1 慕遜加柏 (主) 對 史特加 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.83 $

獨立注項
5153 20-09-2017
17:57 讓球 星期三 7 浦和紅鑽 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
客 [0] @ 1.72 $

正氣屠狗會日

唔明點解呢場會有人信佢讓得起696

開場前轉左平手

轉左平手盤

下一口幾時出？

外圍696讓半

上啊水手 cup佢啦

咪撚

水手停手

車輸埋

水手 Cup pls

水手入多球呀

水手含撚

屌你老母廢閪車

水手和到心足

我兩個月唔打j

食番肉啦你

ok

第四口今晚 但未望

日日腥丁圖比你

好 係第5口

正氣屠狗日

上面兩位巴打可以唔洗咁拘謹了

狗會派未

山葉

趕住屌馬

唔派點買

閪葉前鋒cashed

2:2西流

而家留言10抽1 100
快

有咩慘得過6場過關中晒, 但係買咗6×21

ok lm

黑城

ln

我

留

抽中我讓比雲加

求抽網

Ok

達陣

Me

屌

櫻花串柏雷 gel

西流個龍門屎到

我了

會唔會太快

我買半場 洗唔洗咁耐確認

頂到12m黑鎮有機？

渣ga

成班快到...

職乞之力

Mon post bot

教好左鬧鐘訓陣 完場就出動

#170 tg plz

who is 落雨先嚟打波？

7連勝

20:10唔應再抽

求今晚追數料 兩日輸左1.5k

紫巴呢排好旺

個list有冇我架

再留~~

Ng six

想返屋企再抽 手機唔識用

12碼點買好？

求派

快d洗走佢 我都唔識佢

支持回家抽

主

西流咁廢...買主隊當支持下

黑市贏未

睇黎似棄

Bgor unstoppable

多謝巴打

岩

摩迪巴再抽

扮見唔到佢留

出現了

個tg name

我個鐘11分喎

thxrpatpatbro?

召喚法蘭克朋友
[black]頭5抽2[/black]

抵派
好有誠意

法蘭克隣

新開

抵派

日假仲未派

打倒陳百祥

好想西流輸

屌 頭10就排11
頭5就排第6

西流果邊12碼射成點🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

黑鎮城GG

黑鎮城炒2
西流中1

好彩🤦🏻‍♂️

你個bot set左

要買新bot

戒賭 下個月見

黑鎮城1
西流3

韋拉巴打啲角大唔順？

求放新bot

岩呀

出幾錢

唔順
下個月先玩

四呀 日本波平注黎

西流晉級

all-black2
大戶勝利船

Is who?

等

5抽2都唔中，我係咪應該要死

我唔係cdrom

Rpatpatbrothx

嚇撚死🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️ 本身想買小小西流博個三哥過橋加碟土匪雞翼🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️ 禁多左個0🤦🏻‍♂️

pm 我要兩碗過橋

here

白玉rip

咁好彩唔派過唔去

原來影贏

天皇盃 球賽進行中

我未抽
問下佢地係咪cd rom

客晉好似1.9X

All 成日見
下面果個5g

fake 完對家入我了

大戶係cd

1.74果陣屌左🙆🏻‍♂️

上個post留左名 加我OK？

懵撚巴

Ok
咁屎補上

我原本排第6

個bot計好左

見到cd rom被dq好爽

今日6中5 😭 運氣番黎啦

我都DQ過CD-ROM

我以為問緊今晚有無人買法蘭克

我一開始都以為係

下次可以計好啲

分享喜悅ok?

你個bot好勁 計埋邊個會dq跟住補上

仲豬緊幾k

派未

羅馬得1.69

買波又要心臟病
連乞都要

日本波仲未派既 12碼都射完

又馬又波邊計得切 學人攬晒黎做

呢啲盃賽係咁上下

唔派彩點賭馬呀屌

水手
3-2

我買左水手

不過係買盤

差0。2幾水都買盤

請立即TG我
[black]frankpointwest[/black]

水手晉級

無我

係咪pointwest

3串4啊 水手 696 前

jump了

frankpointwest

狗會又惗住幾時派彩啊

跑完馬應該有

唔派冇錢買馬

買馬會豬返

喺波Po打滾咁耐第1次中

派未啊派未啊

馬會派彩頭十派100

狗會成個鐘都唔派

原來block左條友 應該唔係咩好野

心諗 最易派應該係呢次

仲未派彩

馬會輸到無錢派？

我走盤都唔比我

職乞手發作 lm完先知中伏

韓K快D定架仔快D

終於有場大板派彩

架仔一定快啲

馬會怕韓仔到又出事

唔係一齊完咩 剩係派臭腳？

派左前鋒

杜塞爾多夫
上場打假波..
假到
比榜尾狂射

德乙列斯聯

點呀 696仲唔派

狗會食撚屎

紫蛇有無水？

又miss哂乞錢

好怕又俾賀芬咸伏

馬會on9 橫檳水手仲唔派

爭696

仲唔派，屌

羊左唔派想點

賽果有咩問題呀 你估好似現代咁上半入左當冇入？

10點半前狗會派曬呢兩條飛，頭10個抽1個派100

Cls我mon post重有人快過我

差韓狗

派左696

襯無人推走佢啦
減少對手

我恩地fans

下次唔屌球了 冇人派我

真

屌 串撚錯a米半細

咁啱一入黎就見到

LM

法蘭克
特雷斯登
利華
69
廢倫
有冇同路

狗會係唔派韓假

一訓著就抽

卡爾馬半客
高登堡2.5b
馬毛半大

馬會係咪唔夠人番工成咁

派左未？

唔好爛賭到連葡聯盃呢D濕鳩wfc賽事都賭啦

me

狗會唔派我都冇計

幫你催緊

曼今晚讓唔讓到訪球

打愛華頓都4球 伯頓保守估計40:0

。

19場入面..
17場綠字

好治癒

紫蛇

紫蛇有水未

今晚祖記大波同讓1／1.5
有無同路

紫sir點條明路我行plz

羅馬我要定了

你係咪讀cm

要客-1算

歷索斯

羅馬上盤
0-4 0-5
唔中問馬會攞返

Gun

屌你做咩相認

我發覺心靈投注比起真錢係易中好多

冇錢度波中撚晒，真錢買就最多汁條c

但心靈投注中左會巧sad

驚隊賓尼雲圖反底

屈到

紫蛇收唔收門生

全北個場仲未派 屌你老母狗會

上場都踢得唔差

所以唔敢咁進取

有無人買了十一點球？

應該會客勝。

紫蛇淨係買客

咁啱個期...
開晒客..原來...

拉科
烏德
杜斯

11點半大

呢個算了吧

客應該就入

今晚畢爾包

救得一個得一個

呢句真..
無盤..
買黎唔知為咩

過下癮掛 我都豬到死 現㗎冷靜緊

就咁睇 客禁屌 遲早入到456

希望你救到自己老母

Ching我都豬死 1000>500>200>100>50了[注碼]
準備jump

11點未開波？

30分鐘 0:0

買半大個位手足上定天台啦

今晚杜塞爾多夫個場點睇。佢係咁回

唔信咪信囉
唔洗下下提人老母既

咁好gel定

歌隊好似連腳都無起過

所以sad咗兩日了

等NBA

12:00半客？

1200一定買主 羅馬邊讓到咁多

重練啦 你燈唔到架啦

11點半細gel

岩 我all左主

海登咸 特雷斯登2.5b

科隆[0] 對 法蘭克福[0]
呢D垃圾波..
0-0完場都似

小注半和了

第二第三同路

接納

9853 波膽過關 3x1 足球過關 3x1
星期三 18
賓尼雲圖(主) 對 羅馬(客)
波膽
3:1@60.00
星期三 19
科隆(主) 對 法蘭克福(客)
波膽
2:4@80.00
星期三 21
特雷斯登(主) 對 比勒費爾德(客)
波膽
0:4@80.00

$ 10.00 $ 10.00

上樓3x1

380萬

就係咁輕鬆

識買了

跟

求其串條2*1半膽玩下

有冇意甲撚講下羅馬個陣
諗緊-1好定10.5大好

印象中羅馬唔係好刷

求假波之力 比我中

Bgor羅馬1000

Diu.....

好彩冇買

Skip了

。。。

羅馬出後備wo...兩日後又有比賽

唉 屌你老母

Fk ME 我仲ALL-IN左 -1😭😭

皇馬讓2
獌讓1

又黎

希望假波神顯靈

真馬-2 黃金比例

skip了

賓屁咁勁架咩

葡盃派彩未

派左了

羅馬被屌打

如果1:0 X 2:0 會唔會中都中得唔開心

好過唔中既係咪

上盤已死 手足跳定啦

羅馬898

葡盃1:0

仲要球半轉兩球

派彩未呀。想買角

一轉盤就知出事啦

屌,買撚左羅馬

推十口
5135 19-09-2017
02:24 讓球 星期一 7 愛斯賓奴 (主) 對 切爾達 (客)
主 [0] @ 1.88 $

5138 19-09-2017
05:43 讓球 星期一 9 甘拿斯亞 (主) 對 颶風隊 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.99 $

5144 20-09-2017
00:08 讓球 星期二 1 慕遜加柏 (主) 對 史特加 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.83 $

5156 21-09-2017
00:12 讓球 星期三 19 科隆 (主) 對 法蘭克福 (客)
客 [0] @ 1.82 $

獨立注項

5153 20-09-2017
17:57 讓球 星期三 7 浦和紅鑽 (主) 對 鹿島鹿角 (客)
客 [0] @ 1.72 $

羅馬上盤開到扮狗叫錄音上黎

紫Sir D飛？

all了

放棄啦巴打

羅馬一球都成問題唔好講笑 個中場俾人禁住黎屌 岩岩爭d輸埋球單刀

好似副選？

仲早 度下瑞假意假好過

聽講係

紫sir? 邊q個紫sir?

好撚伏,羅馬

1點屌瑞假

法蘭克福

好撚彩無買羅馬

科隆定法蘭克福

奧斯達辛斯要追到斷

法蘭

科隆

搞咁多都係會走盤

今日斷了 半大

平手盤平手 完全想像到個畫面

all in 科隆

羅馬GOAL!

羅馬！

羅馬GOAL

咪撚一球到尾啊羅馬

羅馬

曼城孖塞搞⼀⼁⼀⼂⼀⼃⼁⼀

口裏說不 身體卻很誠實

半場黎多球先喇羅馬

法蘭 特雷 格雷

1gel就2c

左閘垃圾到

特雷斯登

羅馬盤補01波膽飛先

特雷斯登
10.5S
賓尼雲圖

木馬號

羅馬11角ok?

no ok?

Roma 3c

3c dllm

3角
屌你撞柱 羅馬456

賓尼兔有排頂

中柱

下盤唔洗驚 羅馬肯定一球完

法蘭克福
奧c
拿玻里

當練下心

羅馬單邊刷11角ok?

主隊渣

半場內入多一球喇

邊個仆街仔中柱咁敗家？

特雷斯登
10.5S

roma 4c

上盤gel撚到你

買左角大

無買

頭先得1次機會買到8.5b

上定天台先我

爬左文先jer人喇

可能開8.5S呢

roma 2-0

羅馬goallll

拜龍個哥度巴同上年個黑鬼無得比 宜家仲要過左交易日 科龍有排捱

羅馬 2:0

半大cashed！ 2.05

因為B哥要左 依場乜都冇買

Roma gogogo

羅馬好精神

3.5細上緊天台🤦🏻‍♂️

羅馬2:0

正氣羅馬長存

心靈支持羅馬

OG

同路 依家諗住跳

下

no gel plz

一世羅馬球迷

屌你頭先先叫我放棄

半2全2得唔得

今場羅馬全格就跟一場B哥了

2671 半場主客和 半場主客和 星期三 18 賓尼雲圖 (主) 對 羅馬 (客)
客 @ 1.60 $8

易撚到叫都唔洗叫

無買幫人gel

$8

1.6算好分喎

想聽巴打扮狗叫

天狼星會否反底？

主連過半場都有D難度

可否11c

琴日巴半主 都有1.5幾

屌打到咁，輕輕門前一篤就入

返工買唔切roma

琴日巴乜鬼都開哂益賭仔

真，伊巴幫手刷角

客客都有1.72 高水過2.5b

roma 5c

放心啦 唔會走數既

咩水位

德國好靜

科隆上呀

絲打就聽

好 省返

2.5b 1.42
3.5b 2.10
客客1.72

半和好嗎 科隆

練定聲都得

半客好分過大波

杜塞爾多夫1-0

係呀

角球1:0

Real?

fake？

系

買唔到Roma

4場德國都好靜呀

難買德甲

特雷斯登
羅馬10.5S
哈馬比

1.賓尼雲圖10.5角大
2.科隆8.5角大

好想gel

唔準gel

千奇唔好 0:3先好GEL

法撚有冇攻過

法撚封咩

十字碼

一講完就01

Bgor

法蘭克福1-0

goalllllllllllllllllllll

半和 crashed

goal

12m破我半和

法蘭克福2c

我未

追緊

加油 要記得我

杜塞耳

不了

羅馬果場腰斬啦好嗎🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️ 金仔快啲射支火箭過去🤦🏻‍♂️

訓

法蘭克福3c

買唔切高登仔

fake

羅馬冰角

天狼星？

笑撚左出聲

知派膠skip左了

科隆有角未

天狼星又係要長追對家
佢等今季降班啦仆街

結論要追對家了

索特拿都赢唔到真係好大獲

馬毛禁屌

達斯泰特1-1

奧斯波皮都掂唔到

roma 6c

Dresden果場入波好冇

馬毛咁勁就同我半大

主入兩球ok?

是旦啦 快手

roma30

Roma 3-0

副選都打爆

Roma又goal

roma 3-0

轉盤都冇問題了

ios有咩app方便扮狗叫？

錄音先岩

會唔會客其他

杜塞

本身有voice memo,好似係

咁點upload

NG有1.48

杜塞同特雷做乜撚野

google drive?

幾傻既人先會買西鑽上盤同賓尼雲圖下盤....

you

有錢人

呢隊意假神隊簡直係水晶宮翻版

係我就唔會派啦

就算搏反底 都會買大波

仲信飛腳既人仲傻

呢到好多人買賓尼雲圖

見到頭先有人想燈羅馬上盤

科隆睇數據應該有一球架

反底都唔係對羅馬反啦

你睇錯

馬毛半大已死

杜塞贏波OK?

羅馬ng 迪斯高要帽子戲法了

法蘭克福4c

同朋友夾錢買左羅馬4比0 12倍波蛋

結果西隆半和死係12m度

卡爾馬goal

roma 7c

roma 8c

roma 9c

3連 9.5s 跳先88

馬毛 奥斯 高登仔 入球好冇

10.5s 一齊針

呢兩日戒左大注買角真係輸少好多

天狼星廢到

拉素上盤有無同路

索特拿2-0 痴撚線

呢隊唔係好撚廢架咩

是下盤

拉素上盤？

我跟你戒 我都狂輸角

拉下盤啵

下盤,打錯

要永遠記住馬會開任何即場角目的都係玩尻你

奥斯 高登仔 唔入比人入

隊賓圖單刀

買大波算

屌你一講就入

日日賭波賭到咁夜訓同情緒高漲 頭髮都甩得7788了

奧斯屌你老母

半大-1

賓咁既攻擊力 gel定都得了

奧斯 高登仔 快手NBA

醉了 馬模都識入 主杯未

卡爾馬rc

可以長追賓對家

屌呀

羅馬快快開多兩角ok?

高登仔同奧斯快手入波啦

一角都唔開

岩 奧斯半場追和

我要半大 快手

和-主 是夢嗎

遲D好似杜莫斯咁盤都唔開

上半追和

奧斯班撚樣係咪唔識入波

高登堡有未，係咪又要人屌呀

4:0

羅馬4-0

roma 4-0

羅馬咪撚掛住入波 刷多兩角先

羅馬40

0-4 GEL

羅馬角大已死

有冇機客其他

0:4 roma

入咁多波仲刷乜鬼 hea完場咪算

哈馬比高控球又唔射 點大波

賓尼雲圖有無咁撚想輸呀，兩球own goal啦 降班啦柒頭

係咪真係有人試賓尼下盤

以後一見到多倫多 賓尼 即刻all in唔洗諗

羅馬快撚d刷多兩角啦

上面應該係

你頭頂有個

你個兩條波蛋有機喎

roma已經踢得好hea

放心佢會降的

係

降硬

呢球就算唔出腳都輸撚硬嫁啦

奧燒 高登仔想點

開頭見到上盤30%人買 下盤70%人買
rip

覺得會客其他

奧斯半大是夢嗎

0:5

?

改左名都仲係咁

奧斯追和啦屌你老母

羅馬繼續 迪斯高未入到3球都唔好停

你老豆老母有無教你唔好講大話

輸幾多

馬體角大 有無同路

不過 就算馬毛半大到 高登仔都全大唔到咁

ssss

唔好意思 ，半大之後無追依場

2粒烏龍

分分鐘mamo入多球

話晒馬毛都係榜首

羅馬個場升班馬兩個own goal

真係無角

廢都算仲要弱智

我地場場都對

走盤ok?

我戒角啦

哈馬比

30min無c

上啦屌你老母奧斯

上半追和好冇

好

弱智都算 四球同一個方式入，依隊球直接比返帕爾馬意甲位啦

不停哥今日幾旺

你做乜咁燥

奧斯同基爾一樣 似01到尾

高登仔細波了 除非2球12m

咁你嬲咩

奧斯唔入比人入

羅馬幾c

奧斯上半+1幫你唔到了

咪問

9

希望奧斯下半生性

jump

特雷似又大波唔到了

好似62分鐘開始就冇角 9.5s咁都頂到

收聲

咁快gel

仆街 放過我

海登咸2-1

利申冇買

我特質係角細臨完場補時最尾爆一角

皇馬
西維
馬體
祖記
多蒙

b gor 係咪今日全中...

補2分鐘 加油

9.5s cashed

特雷果場做乜鳩

10c

11c

頂唔到了

1gel就連2c

屌你口多

11c ft

戒角吧 我都戒左

On9

我講撚左架啦 屌你老母 gel gel gel

笑死 gel 啊啦

11c 多謝

依個角 痴撚線

上盤易到 cashed

Gel得好 gel得鬼馬

波台胡力威 多謝哂你

on9仔

第11c有無開到?無端端補時黎2c既 11.5s只5撚死

利申冇買
買左3.5S

多謝

未完場就gel

圍屌對象

10.5b 多謝哂

屌你老母。絕殺角。

邊個gel頭既死出黎

特雷斯登大波已死

好波;)

屌你老母10.5苦主

屌 到雷根斯堡 屌c

gel啦屌你老母 抵你輸到仆街呀

羅力幾角咩比數完場？

好明顯反手

雷根 刷c -5c

gel

屌 杜塞乜乜乜都入埋 特雷快撚啲啦

羅馬上盤500@2
9.5s 500
屌你老母無玩過都要扮狗叫

有冇人派比我
豬左細波想死

去多謝人地 臨完場幫你gel

派你老母閪 輸撚死你仲好呀

最尾第11角有冇開

有

幫你地健身健心啊

屌爆你老母

THANK YOU SIR

我祝你長命百歲百病纏身

唔block唔得， gel完仲咁撚串

史多 雷根 快手刷多4c啦 你老味

健你老母

格雷垃圾到

畢爾包今場頂唔頂得順

頂左大半場絕殺一角

杜塞入多一球好不好

覺得坐和望贏 下體貢廢

特雷斯登一球都冇 平半？

西甲半大

有冇巴打要反手gel服務
100蚊一次 不成功不收費

我都係。好撚on9

科隆追和

好難玩

你老母可能要

屌 撞鬼
明明記得自己買咗法蘭克福, 特雷同杜塞
啱啱睇Record先知冇買到

買角細無一個是無辜的
就算今日俾你贏一注角細
你聽日都會輸返十注角細

科隆隊野係咪唔入波
雷根入一粒先啦

屌你老母臭閪

特雷斯登
哈馬比
馬德里體育會

心臟強

德國4場悶到

奧斯下半唔該生性

杜塞入多球!!!

包包

你係咪都cashed架啦 典夠你玩

一齊go

科隆有角未呀屌

特雷係咪今季首場0-0

奧斯達辛斯
讓主cashed

科隆D射門下下射鳩到咁正但又軟綿綿做咩

科龍同雷根入波

11奧斯

雷根斯堡比4角啦你老母

全靠我

態仔係咪想講粗口

下體好猛

想買埋客隊fg

比垃圾1:0

布撚30

特雷

科龍同雷根肯入未 屌

達斯泰特快追和

荷蘭盃好多波入...

正常

科隆7c

海登咸 2-2

今晚啲德國波全部細角？

特雷平手盤就差唔多

達斯
雷根
哈馬比

Jump。今日不宜賭球。訓

達斯泰特 2:2

科隆同雷根

針

杜比多粒 海登絕殺佢

科隆俾多c我

提一提 馬會有開果場荷杯半大左

曼城回飛

-1

覺得馬體會個盤讓得太淺,唔似贏到,
但係西甲買皇巴馬對家又好似好ON9

特雷大波針

高登仔！

科隆 法蘭 求其畀1c 我啦

全對家。爽到喊

2c是夢嗎

雷根同科龍入粒黎睇下啦 廢柴

請不要消失希望

0200西杯半大
0145荷杯半大

哈馬比1-1

雷根哈馬入一球啦

入左

3*1斷馬毛半大我會好嬲

輸緊半

科隆同雷根絕殺啦

達斯泰特 cashed

馬體一角都無

特雷點讓人

真係放棄 幾個月無正數過

雷根追和plz

比勒費爾德兩球都入空門。我冇野講啦

哈馬比2-1 真？

AC 轟 鍠 3x1 主其他

10分鐘 3 球

想中

賀分咸平手？

1001

半大已死